還拖呀屌你老母

咩刀呀 BB彈 鐵通 雞尾酒 麻包袋同我攞撚哂出嚟
畜龍衝過嚟咪打柒佢囉 走咩啫 屌

點解你唔出黎

唔洗咁燥

樓豬係邊？

出埋龜波氣功 元氣彈好唔好

冷氣軍師

係公司睇live 呀屌 之前唔洗返一定出

屌 有晒實例証明還拖係救到人
各位手足加油呀